格離屋好似用左間屋黎搞非法龕位！！

格離屋住左唔知咩人
呀爸呀媽撞過格離屋簽約個時係一家三口既大陸人
之後試過開門個時坐左三四個賓賓係我屋企門口唔知做乜
格離屋完全唔似住人既咁，成日出出入入
擺左幾大枝醫療用既消毒火酒同一大袋花生殼係窗邊
而房又擺左兩大個櫃左右咁面對面對住

最奇係個屋企成日開冷氣但同時又開左窗
一係就凌晨都長期開哂燈

岩岩頭先撞正格離屋返黎
又變左個好奇怪既呀嬸
成日拖喼出出入入
個呀嬸瘦到似厭食症既咁，仲要自己口up up
一開門就一大陣up味湧出黎

琴日咁岩係十五，成晚冇停咁不停播佛經

究竟佢係咪搞埋d陰野，有咩辦法可以搵到佢證據

推

報驚話懷疑有人暈低 單位傳出異味

一黎就直接報警？

夜晚有無見到好多嘢行過？

咁有冇，但有日試過全屋出哂去，冇人搞過張凳，但張凳比人推過左

報警冇用，龕位係食環負責，直接EMAIL 俾食環開FILE搞最直接

報記者先

搵個藉口叫警察上去睇下

但依家未確實真係有證據肯定

似係宗教團體多啲

之前都有巴打錄佢地播經文播到好大聲

等佢上門打個轉自然知係咪真 有得開單佢地唔會唔告掛？

又唔見有團體，得一個呀嬸，但成日有d印印定唔知賓賓黎做野

1. 報房署有人濫用公屋，成日有唔同人出入，不過最多家訪，無人應都吹唔漲。

2. 報警有屍臭，不過小心畀人話你浪費警力。

唔係公屋黎

我就係驚咁，因為未有證據

有咩方法去搵證據

咁有無保安或業主立案法團？
試下屌柒佢地點解咁多閒雜人出入？

btw, 點解你會睇到佢屋入面格局？窗邊花生都睇到……

有呀，但暫時又未見好多人出入

因為擺正窗邊，我間屋同佢好似L型咁
至於個櫃係平台見到，好高

如果係真，樓主去搞人唔驚瀨野咩

樓主改名好好笑

係格離咁搞法仲衰喎

有幾好笑呀

你都唔差呀，你都改左呀

比著我都唔知點 搞又死唔搞又死
最好搵定有料既師傅幫手

依家擺左櫃間房閂左門但開哂燈

似係專門幫人落降頭果堆茅山師傅陣，樓主小心d，唔好亂得罪對面

我都有諗過係咪養鬼仔之類

去旅行先改

點解？

公屋定私樓
公屋咪報有人濫用...

私

問 題 5 ： 哪 裏 可 找 到 樓 宇 及 單 位 的 用 途 限 制 ？

答 ： 用 途 限 制 可 在 地 段 所 屬 的 政 府 租 契 中 找 到 。 若 屬 分 層 單 位 ， 可 參 考 入 伙 紙 或 大 廈 公 契 。 如 入 伙 紙 沒 有 註 冊 ( 即 本 處 沒 有 有 關 紀 錄 ) ， 可 向 屋 宇 署 申 請 副 本 。

係唔係應該查左先

鍊緊屍姐

我改個新名果個地方岩岩去完

唔知關唔關事，今日右邊太陽穴痛左成日，平時我係好少頭痛，琴日播完佛經就咁

咁光? 種大麻?

應該種大麻, 長開燈 窗 冷氣 , 有味

有懷疑過，但唔似係，冇咩好勁既味
種大麻都唔洗通宵播佛經掛
通宵播上網睇會招鬼

唔係大麻味 呢個肯定

推
樓主要小心

今日個頭勁痛，不停比人鑿咁

係咪應該要用航拍機影下

好想知係咩

佢簽約嗰陣係一家三口黎 但之後就無再見過佢地

我都好想但又好驚唔知係咩
上次屋企真係試過張凳郁左去第度

屋企冇土地公?
如果仲有咁就試下去廟搵人幫手

冇土地公亦冇宗教信仰

戴左佛珠手鍊個頭冇咁痛

幫推

有無留意係邊隻咒
上網聽下個 pattern

試下用航拍
報記者，例如蘋果
個單位搞啲咁嘅嘢其他業主都一定緊張

吸撚曬你啲陽氣

你報佢晚晚有大量cho音

今日個人好攰

琴日又冇話播佛經喎
係前日初一先有

殭屍

你搵唔搵到隔離業主呀
同佢傾傾啦
佢有權理間屋用黎做乜
你話佢聽隔離搞邪野分分鐘佢自己都驚可以叫佢搬走

快啦，屌你

鬼有人知咩
你話有就有架啦

樓主你Google下自己住嗰頭先啦 睇吓搵唔搵到啲咩

樓主唔講地址出黎連登仔點做野

棺材黎

咁宗教野了 逢初一十五

有冇燒香味？

你要大聲播佛經同佢抗衡

同佢抗衡下

Lm

近排訓教有冇比野摸腳板底丫?

似係搞墮胎

消防，警察，食環
一次過報哂，如果係一定比人清場
但之後D野無屋企，就唔知會唔會去你到住啦

樓主有無睇過一套泰國戲係個女人幫人墮左胎再用黎養鬼仔
佢又有消毒酒精味又開窗開冷氣又有櫃仔真係好似

我有諗過係咪個啲殺人犯，吊哂d人係度，有d浸藥水

我訓教包自己包到撼

初一個日有

要睇下撞唔撞到

好撚恐怖呀屌

今日成個身勁軟勁攰

賓賓好興非法墮胎
九成都係攪呢味野
拎左個胎盤出黎放入櫃 再長期開冷氣
開窗散味
再用gip拖出去黑市賣或者掉

以上粹屬推測

報蘋果動啦on9

依個似

打去房屋署叫佢搵人去查下間屋

係咪開道教佛堂之類，私樓好興

成日都係定期個兩個賓賓或者印印上黎

我屌你老母又話頭痛又話身痛 講撚咗成日仲未報驚 都唔知係咪假膠

1823

如果係大型屋苑，報地政，話懷疑有人係住宅單位用作商業用途。
舊樓就唔得

你話成日有賓賓印印，你可以試下報懷疑有非法勞工

好驚喎真係...樓主都係快d報記者或者東張西望，你唔上鏡佢地應該唔知邊個報嘅

單位傳出異味 懷疑有事
即刻報警係好合理既

報驚

三座樓 唔太大

報驚講咩 頭痛？

999

創意台

開過學術台冇人理先開係依度

我都覺得似墮胎 好得人驚

佢岩岩又唔知燒乜，勁大陣味，唔似淨係香！

聽朝見到相熟看更講聲先
佢搞到成條走廊都係陣味

咁樣唔係已經可以報警咩

但佢係自己屋企燒喎

Sorry冇引用到
但佢係自己屋企燒

打落官理處話有怪味得唔得

話有怪味 /唔知係咪著火之類？

真係似落仔，播佛經係咪因為類似超渡dBB

你撞鬼？

樓主

屌你老母樓主

喂點呀樓主冇哂聲氣既
交代下啦
定係⋯⋯

樓主已經